# HomeWork3 #

Написать локальную АСТ трансформацию на ваш выбор.
Плюс все то что было на предыдущие занятия:
 - посмотреть видео
 - посмотреть на генераторы и слюрперы 
 - дописать груви ТВВ пример
